<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Coretan on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/categories/coretan/</link>
    <description>Recent content in Coretan on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2025 23:52:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/categories/coretan/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Serabi, Camilan Jadul dengan Rasa Juara!</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/camilan-jadul-serabi/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 23:52:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/camilan-jadul-serabi/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Di pagi minggu yang cerah banyak sekali yang menjajakan makanan di pusat keramaian, salah satunya di OSG (Open Space Gallery) yang berlokasi di antara Desa Bojong dan Desa Linggasana.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Lokasi yang cukup ramai dikunjungi untuk jalan santai atau olahraga ringan sambil memilih kira-kira kulakan mana yang cocok untuk sekedar melihat atau bahkan dibeli produknya.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Saya jarang membeli jajanan di sini, karena sudah terlalu mainstream. Kalaupun beli biasanya saya memilih donat supaya mengganjal perut di pagi hari yang masih kosong.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Cara Santri Bisa Betah di Pesantren</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 17:16:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Belajar di pesantren menjadi salah satu cara agar terbiasa dengan pola hidup lebih disiplin dengan bimbingan asatidz yang akan membimbing kita untuk betah di dalam lingkungan yang lebih baik, &lt;em&gt;Insyaallah&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ada kekhawatiran dengan kondisi lingkungan yang berbeda dan tentunya harus ada kesiapan untuk tinggal di pesantren.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Beberapa tips di bawah ini semoga bisa membantu kamu agar bisa lebih betah saat kamu di pesantren&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;perbaiki-niat-kamu&#34;&gt;Perbaiki Niat Kamu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pada poin pertama ini sangat penting loh, kalau niat kamu nggak diperbarui setiap harinya, bikin kamu merasa nggak nyaman dan bahkan nggak betah.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
