<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Jundi Mubarok</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Jundi Mubarok</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-US</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2025 17:16:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>9 Cara Santri Bisa Betah di Pesantren</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 17:16:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cara-agar-betah-di-pesantren/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Belajar di pesantren menjadi salah satu cara agar terbiasa dengan pola hidup lebih disiplin dengan bimbingan asatidz yang akan membimbing kita untuk betah di dalam lingkungan yang lebih baik, &lt;em&gt;Insyaallah&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ada kekhawatiran dengan kondisi lingkungan yang berbeda dan tentunya harus ada kesiapan untuk tinggal di pesantren.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Beberapa tips di bawah ini semoga bisa membantu kamu agar bisa lebih betah saat kamu di pesantren&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;perbaiki-niat-kamu&#34;&gt;Perbaiki Niat Kamu&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pada poin pertama ini sangat penting loh, kalau niat kamu nggak diperbarui setiap harinya, bikin kamu merasa nggak nyaman dan bahkan nggak betah.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ketahui Performa Website Dengan 4 Tools Ini</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 16:27:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/cek-performa-website/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sebuah website harus memiliki tampilan yang menarik dan konten yang berbobot agar pembaca betah berlama-lama untuk terus membaca blog kita, apalagi blog yang biasanya memiliki banyak konten berupa teks sampai video.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tapi jika website menarik akan tetapi lambat saat diakses itu menjadi sebuah masalah yang lumayan krusial.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Karena bisa jadi calon pembaca kamu akan meninggalkan blog kamu karena &lt;em&gt;lelet&lt;/em&gt; saat diakses.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Maka dari itu saya akan menyebutkan beberapa situs untuk membantu kamu mengecek kecepatan dan performa dari website, agar kamu mengetahui apa yang perlu diperbaiki agar website/blog kamu bisa diakses dengan cepat.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Berapa Banyak Jumlah Iklan Yang Ideal Pada Website?</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/jumlah-iklan-ideal/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:09:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/jumlah-iklan-ideal/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sebenarnya tidak ada patokan pasti untuk jumlah iklan dari sebuah website, tapi yang pasti kita tidak menginginkan jumlah iklan yang &lt;em&gt;bejibun&lt;/em&gt; hingga menutupi artikel.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Portal berita online biasanya memiliki iklan yang cukup mengganggu.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mulai dari iklan di bagian header, di dalam artikel, pop up, iklan parallax, hingga iklan video.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Bisa jadi kontennya lebih sedikit dibandingkan dengan iklannya, namun tidak semua portal berita online masih ada yang &lt;em&gt;friendly.&lt;/em&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tujuannya?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ya. Memaksimalkan cuan dari google adsense ataupun jaringan iklan lainnya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>9 Tips Membeli Laptop Bekas</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/9-tips-membeli-laptop-bekas/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Aug 2025 23:41:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/9-tips-membeli-laptop-bekas/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Kebutuhan akan laptop menjadi hal yang hampir wajib di hampir seluruh kegiatan kita sehari-hari.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Namun budget setiap orang bisa berbeda-beda. Ada yang mudah sekali mengeluarkan uang dan bisa bebas memilih apapun tipe maupun spesifikasi yang diinginkan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tapi ada juga yang super selektif dalam memilih laptop laptop yang tersedia begitu banyak spesifikasi yang beragam dipasaran.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Tentu ini menjadi problem yang cukup membingungkan terutama bagi yang ingin membeli laptop pertamanya dengan dana yang cukup terbatas, maka membeli laptop bekas menjadi pilihan awal dibandingkan laptop baru yang selisih harganya cukup lumayan.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Bearblog, Platform Blogging Yang Sedang Nge-trend</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/platform-blogging-bearblog/</link>
      <pubDate>Mon, 22 Jul 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/platform-blogging-bearblog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Pada saat ini ada banyak layanan yang memudahkan kita untuk membuat website dan blog, sebut saja blogspot dan wordpress yang banyak digunakan untuk berbagai macam keperluan.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Saat ini yang sedang nge-trend di para user threads yaitu &lt;a href=&#34;https://bearblog.dev&#34;&gt;bearblog&lt;/a&gt;, platform blogging yang jauh lebih simpel dan minimalis dibandingkan wordpress dan blogspot.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Daftar&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Atur nama domain&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Pilih tema&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Menulis&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ya sesederhana itu menggunakan platform bearblog, simpel bukan?&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mungkin kamu perlu mempelajari hal baru, yaitu menulis dalam format markdown. Mudah kok, ada banyak tutorial di google dan bisa dipelajari juga pada dokumentasi platformnya.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
